CSL 完約，請出招

本身用開238劏機plan 有用量皇
相當滿意

而家需要無限速無限數據

請出招